{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017863",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H600631",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "기장곰장어"
    },
    "text": "機張ヌタウナギ (기장곰장어)\\n\n釜山機張郡機張邑シラン里572-4\\n\n韓食 , 09:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 180席/部屋:8個 , 1986年12月24日に開業した機張ヌタウナギは祖父、父の代を4代続けている。 以前は食べられない時に安い肉であるヌタウナギで食事を済ましたが、最近はヌタウナギが人体に良いという理由で多くの人が訪れている。 機張ヌタウナギは17年間ウナギの伝統を受け継いでおり、商号と業態種目は特許登記もされている。 キム·ヨングン氏はウナギを専門に多様な食べ物を研究、開発して代表に選ばれ、2000年には新知識人に選ばれた。 機張ヌタウナギは釜山の伝統飲食店13号に選ばれ、多様なテレビ番組に出演した。 また、釜山市庁と釜山地方国税庁、機張郡でも飲食店として認められた。",
    "QA": [
        {
            "question": "機張ヌタウナギの場所はどこですか？",
            "answer": "機張ヌタウナギは釜山機張郡機張邑シラン里572-4にあります。"
        },
        {
            "question": "機張ヌタウナギの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "機張ヌタウナギは09:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "機張ヌタウナギは何席ありますか？",
            "answer": "機張ヌタウナギは180席あります。また、部屋は8個あります。"
        },
        {
            "question": "機張ヌタウナギはいつ開業しましたか？",
            "answer": "機張ヌタウナギは1986年12月24日に開業しました。"
        },
        {
            "question": "機張ヌタウナギはどのような食事を提供していますか？",
            "answer": "機張ヌタウナギは韓食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "機張ヌタウナギは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、機張ヌタウナギは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "機張ヌタウナギは何代目の経営ですか？",
            "answer": "機張ヌタウナギは祖父、父の代を4代続けています。"
        },
        {
            "question": "機張ヌタウナギの特徴は何ですか？",
            "answer": "機張ヌタウナギはヌタウナギが人体に良いという理由で多くの人が訪れています。また、17年間ウナギの伝統を受け継いでおり、商号と業態種目は特許登記もされています。"
        },
        {
            "question": "機張ヌタウナギの代表は誰ですか？",
            "answer": "機張ヌタウナギの代表はキム・ヨングン氏です。"
        },
        {
            "question": "機張ヌタウナギはどのように評価されていますか？",
            "answer": "機張ヌタウナギは釜山の伝統飲食店13号に選ばれ、多様なテレビ番組に出演しました。また、釜山市庁と釜山地方国税庁、機張郡でも飲食店として認められています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 400
    }
}